[神奇小子] 傅家俊定曹星如

傅家俊
曹星如
大家點睇 利申撑硬-6

唔知可唔可以一棍督到曹星知入icu

見過佢fb用遮督波

全盛時期香港體壇有幾多神奇小子

不嬲只係得-6一個